新年流流, PR五毛開始攻擊黃店盤菜, 想分化手足

大家睇路=.=,

睇黎共匪好想搞死黃色經濟圈